%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2016 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Pour compiler :
%$ lualatex $basename
%$ lualatex $basename

\documentclass[12pt]{book}

\usepackage[a4paper]{geometry}
\usepackage{1920-pablo-cours}
\usepackage{1920-pablo-paternault}
\usepackage{1920-pablo-listings}
\usepackage{1920-pablo}

\usetikzlibrary{trees}
\usetikzlibrary{arrows}
\usetikzlibrary{positioning,backgrounds}

\title{Mathématiques --- Première S}

\begin{document}

\maketitle
\tableofcontents

\setcounter{chapter}{-1}
\cfchapter{Algorithmique}{00algo}{cours}
\cfchapter{Trinômes du second degré}{01SecondDegre}{cours}
\cfchapter{Suites arithmétiques et géométriques}{02suites-arith-geo}{cours}
\cfchapter{Généralités sur les fonctions}{03fonctions}{cours}
\cfchapter{Vecteurs et Droites}{04vecteurs}{cours}
\cfchapter{Dérivation}{05derivation}{cours}
\cfchapter{Statistiques descriptives}{06stat}{cours}
\cfchapter{Produit scalaire}{07produitscalaire}{cours}
\cfchapter{Variables aléatoires}{08proba}{cours}
\cfchapter{Trigonométrie}{09trigo}{cours}
\cfchapter{Dérivation et Variation}{10derivationvariations}{cours}
\cfchapter{Application au produit scalaire}{11applicationproduitscalaire}{cours}
\cfchapter{Généralités sur les suites}{12suitesgeneralites}{cours}
\cfchapter{Loi binomiale --- Échantillonnage}{13loibinomiale}{cours}

\end{document}
